有無師兄真係反唔落武磊......

又好波又忠誠，真係反唔落.....

【Now Sports】盛傳受到英超球隊青睞，中國前鋒武磊卻謂：「就算愛斯賓奴降班，我都會留下來。」
西甲剩下4場聯賽，除非奇蹟出現，相信榜尾的愛斯賓奴難以逃過降班厄運。
對於傳聞狼隊和屈福特有意斟介，愛斯賓奴前鋒武磊近日接受新華社訪問時回應：「只要球隊仍需要我，我相信有能力繼續作出貢獻，我會選擇留下來。」
「要避免降班，我們需要全力以赴，在生理和心理上逼使我們自己去到最盡。」前中超神射手武磊今季上陣23場攻入4球，表現未算突出。
愛斯賓奴現時只有24分，與安全區相差11分之多，極有可能在周三打吡戰後篤定降班。

召喚會員武磊

踢撚左成季得24分

23場入得4球

弱隊係咁上下

並列隊中首席射手架啦，算係咁啦

上陣23場攻入4球，表現未算突出。

直程係廢

23場入4球
勁過祖亞連頓

武肺球王帶領愛支賓奴爭取西乙冠軍

想要你個啲全部都係支那贊助商左手交右手咋，傻仔，你睇下佢地心口個啲同你一樣咁柒既中文字先啦

仲好意思講

打左咁多年西甲 你條垃圾支那仔一黎就累人降班

仲好意思賴死唔走果下好野

咪盲反啦

祖亞連頓打中鋒位踢多10場入少2球

上一次降班係幾時

94-95

《每日體育報》表示，之前愛斯賓奴球迷批評的是球員，現在他們開始將矛頭對準了球會高層。讓球迷最不滿的是，球會主席職位好像是虛設的。球會內有很多亞洲來的高層和管理人員，但他們都不知道自己在這家擁有百年歷史的球會的角色是什麼。唯一出面的人是球會副主席龐，他也厭倦了自己成為替罪羊，已經有了辭職的想法。

愛斯賓奴的球迷也對球會主席陳雁升不滿。這位中國老闆上一次來到球會還是去年年底，在那之後他一言不發，哪怕球隊深陷降班區也沒有站出來說幾句。而且，現在沒有人站出來為這一切負責。愛斯賓奴球迷協會認為，這一切都是可恥的，他們發出了一封公開信，要求球會換上一位常駐巴塞隆拿的主席，球會董事會也要由對愛斯賓奴隊有感情的人組成。

又一間俾支那狗搞死既球會

貪人民幣嘅下場 分分鍾蝕得仲多

絕殺迫和巴塞
如果唔係既話,皇馬仲點撚樣lead撚到巴塞4分咁多
計我話應該皇馬用世三加錢買佢先岩

對廢鋒有特別感情？

淨係入巴塞果球都值10M 啦

愛支賓佬本身都抵死啦

愛西力

唔好只係屌支那狗，我地香港人搞英國波又係搞到一鍋粥
你睇下不死小強韋根

條撚樣今季絕殺巴塞，勁到傻

仲有個時伯明翰
Btw 我修都比個支那佬搞緊

好多支那佬都唔識搞足球，米蘭已經衰左獲